所謂嘅国安法 戇鳩到得啖笑

外國人係外國笑支那 拉
香港人係外國笑支那 拉
究竟雜種你有幾撚驚先行一步咁低能嘅棋

七一 老銅見 唔洗文具 要見人
聽日絕對唔係終局之戰 活命才是勝利

七一 老銅見 唔要文具 要見人